女消防員與主管辦公室做愛 遭同袍偷拍要脅就範

台灣新北市一名女消防員，今年2月在分局的主管室內，與男主管發生性行為，被另一名男隊員偷拍，事後該女隊員更遭偷拍者以公開影片要脅性交。女隊員因情緒不穩，需入院治療。

新北市消防局表示，本月10日得悉事件後，立即由督察室及轄區大隊主管約談當事人，其中同樣未婚的男主管與女隊員，坦承曾在主管室內做出不當行為，兩人分別被給予記過2次及1次的處分，另男方被調任非主管職位。女方則因情緒不穩正住院，未來將接受輔導，視身心復原情況再作處理。

至於事件中偷拍的男子，遭消防局約談時否認有偷拍行為。由於兩名當事人未提出起訴，消防局也無法細究，而該男子於本月中旬退伍。

又新北市 其實呢個地方出左咩事

痴撚線
成本H漫劇情出哂嚟

台灣

台灣黃心穎

3P咪一齊玩 , 條女ON9

所以話....

新北市又加一分

日本構思AV 劇情
台灣實踐AV 劇情

台灣新北市將成為日本av取材集中地

台灣：其中同樣未婚的男主管與女隊員
香港：已婚人夫TVB男歌星與TVB女藝人

救火都唔一齊咁無合作精神

條救火喉好粗大 , 條女一定好滿足

食唔到要走了

睇左美劇Station 19後覺得消防員之間可以互相有好多互動交流

日本都冇構思過消防員

仲要女消防員，本來係救火，點知變救慾火

日本其實要去台灣取經

想想新北+1
入樽版